《及x雨財務經理個仔借錢唔還 扼人買口罩 》

《及x雨財務經理個仔孫梓軒借錢唔還 呃市民口罩錢 》

此男孫梓軒，於3月20日因為簽屋租約原因，問我借45,000港元並聲稱第二日佢媽咪過數俾佢之後會過返俾我，但一路拖到4月1日都未理會過我嘅訊息。

其後我喺4月1號晚上門係佢自願嘅情況之下成功簽咗借據（拍住影片佢寫的）並承諾4月4日前還錢，但因為佢字體唔工整我想佢簽多一張，喺呢個時候佢爸爸打嚟之後佢入房聽電話，聽完電話出返嚟態度就180度轉變，唔肯簽任何借據並報警叫警察逼我離開。

呢$45,000係我辛苦嘅血汗錢好唔想咁樣俾人呃咗去，但佢到而家都冇任何還款嘅態度。
到4月7日因為佢要交屋租更想向其他人想借錢。

因為呢件事令到我生活情緒同健康大受影響。

此外孫子軒喺早前更去泰國同各大市民講會幫大家買口罩，叫大家過數俾佢佢先會幫大家買口罩，但當佢回港之後，並冇履行承諾將口罩派發比購買者。

題外話孫子軒嘅爸爸媽媽係及X雨財務公司嘅經理都係涉嫌商業詐騙案並判罪成。

以下係佢嘅少少資料希望大家廣傳出去
Facebook:Hin Sth
IG:6hin6
電話：9025 6665
希望大家幫我討回公道

Up

有借據 吿佢咪得

你話我知 你點解會借俾佢好過

我用哂所有積蓄幫佢了😞

諗住幫朋友😞睇唔出佢係咁的人
女心無好報

覺得正途已追唔返

本身老友? 45000都借

我當佢老友。佢當我。。

正途都要試

原來你唔明

寫咗張借據就夠
有埋入錢紀錄

你又係麻煩嘅，寫咗咪算
又要抽秤人字體唔工整
當罰抄懲罰佢呀

借錢如送禮，千古不變，完

拎去報警最簡單

警察幫唔到手

我都諗方法追緊

所以唔報得警告佢啊？
咁你加油啦

小額錢債幫到你

不過唔知幾時開返

算吧喇，一陣條友有心裝你，引你兇佢報警拉埋你添呀，自己小心啲喇

希無用用嫁😳

有無用嫁

點樣老友法

幫你追番，20%服務費